如果曹星如同井上尚彌打得成既, 我當日入場衝上擂台祼跑

睇死佢唔夠膽

冇人想睇

得160高，想我睇樓主你個地中海

呢d反口po留番比老鼠出啦